今天CCTVB 81台黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-13)

資料copy from:
多謝黃心穎絲
請大家堅持，TVB已經無晒後生仔廣告

7:45
適齒美牙縫刷 20s
添寧 20s
BIG BIG SHOP 30s
Ariel洗衣液 15s
香港公開大學 30s
適齒美牙刷 25s

冠名贊助節目
瑞士Skin Biotics — 3日兩夜
大班冰皮月餅 — 包青天
加德士 — 明珠台Top Gear

8:00
萬潔靈 20s
黎耀祥廣告套餐你一定俾得起 30s
醫之選 10s
Aeon信用卡 30s
多樂士 Bio Care 15s

冠名贊助節目
渣打銀行 — 明珠台反斗奇兵
鐘意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團

8:15
維特健靈滋補奇珍 5s
Food Panda 15s
清熱酷 15s
香港公開大學 30s
楓之寶葡萄糖胺 15s
BIG BIG SHOP 10s
美贊臣 25s

冠名贊助節目
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊
立邦淨味兒童漆 — 新聞台播波
榮華月餅 — J2叢林的法則

8:30
必理痛 15s
BIG BIG SHOP 30s
Hipp喜寶 10s
港生活港享受 30s
維生烏絲素 10s
易賞錢 15s

冠名贊助節目
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂園
康業信貸快遞 — DO姐有問題
億京發展 — 愛回家
海天堂 — 最強生命線
榮華月餅 — 支那幸福一家人

8:45
惠康 15s
樂膚舒 15s
？？？？ 5s 呢個太短抄唔切 淨係記得係嬰兒用品
御藥堂破壁靈芝孢子 10s
UA 20s
骨樂靈 15s

冠名贊助節目
RETURN關節筋肌配方 — 十二傳說
馬百良 — 探古尋源
濟眾堂百步驅風活絡油 — 無耆不有

PS
有眼見 大家杯葛係超級有效
CCTVB自家出現率直線上升
大家唔好放軟手腳 繼續支持TVB

BTW PC2264好型呀 有無巴絲識佢真人
推到黑警仆街死

TVB 廣告客戶名單 (內有FB link + 留言template)
即將更新，請廣傳

抵制須至少堅持到10月，TVB與廣告客戶洽談合約

恥與為伍！

推

恥與為伍

恥與為伍

btw
冰皮除左大班仲有邊個好食

大家今次唔收TVB皮
區議會選舉 立法會選舉就會比佢個24小時假新聞台 幫民建聯拉票

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

除咗惠康，其他都無買過。咁唯有行多幾步去百佳喇。

尋日百佳都有廣告
要去街市藥房

唔係用家都可以去FB洗版

星期六日cctvb不嬲都係老人台

百佳惠康呢d大路野可以點制裁？
全民買759

星期五已經係老人廣告

藥房街市，唯有係咁

who

雖然759死鬼老細話自己buy共產黨，但算係less evil

要睇多幾日

離題 無Clerkson的Top Gear仲有人贊助的嗎?